梁天琦請你勇敢企出來，做自己該做既事！

從之前一路好欣賞你，認為你一定係未來幾十年本土派既領軍人物。

到梁、游事件發展到今時今日咁既局面，你既態度、處理手法實在令支持者心寒。

唔係一句話自己廢、想去讀書增值就拍拍屎忽走人就得。梁、游兩條垃圾係你既替身，大家選佢地係睇在你份上！如陳雲所言你做得保薦人呢個責任係一生一世的。從梁、游宣誓呢件事情上你既取態究竟係點撚樣，系件事既背後你到底扮演咩角色？係咪真係乜都唔知全部都係果兩條on 9自己玩出來？

如果你仲係撐果兩條on 9, 你就應該號召所有有共同理念既抗爭者繼續抗爭，想辦法保住泛民另外果關鍵既四個席位。如果你唔撐果兩條on 9, 你就諗辦法點樣解決現時本土派已經民心儘失既殘局！

希望你好好思考下，保住你剩余果少少既光環，發揮本來大家對你既期望！否則，你只會同梁、游淪為千古罪人

曲到圓

有幾曲到圓 愛之深、恨之切

呢幾日睇新聞睇到嬲

睇到標題都係咁諗

註定沉post，輕輕幫推